中美軍事戰爭 美國嬴左中東同樣會少好多戰爭

打仗嬴左中國共產黨對呢個世界係利多於弊